# Важно

**footer ставится сразу после тэга main, т.е. в структуре документа должен быть main, в котором содержится весь контент (кроме хедера)**

    <html>
        <head>...</head>

        <body>

            <header></header>

            <main></main>

            <footer></footer>

        </body>
    </html>

# __TODO__

## How to use

\~\~Задача~~ - Выполнено
>Пример:
>
>~~Задача~~

\> - Выполняется 
> Пример:
> >sdsd


1. 3D-Tour
2. ~~7reasons~~
3. ~~404error~~
4. ~~brands~~
5. ~~brands-item~~
6. ~~catalog_item3.2~~
7. ~~catalog_item3~~
8. catalog_list_items (__Осталось появление блока выбора количества товара__)
9. ~~category_main-ver2.2~~
10. ~~contacts~~
11. ~~faq~~
12. index
    + ~~Банер~~
    + ~~Товары~~
    + Преимущества
        + ~~Верстка~~
        + Обводка при наведении (__Необходимо зпросить круг обводки__)
    + ~~Инстаграм~~
    + ~~Журнал~~
    + ~~Магазины~~
    + ~~Подписка~~
    + ~~Уроки макияжа~~
    + ~~7 причин~~
13. ~~journal~~
14. menu
    + ~~Меню~~
    + ~~Поиск~~
    + ~~Выбор города~~
    + ~~Попап товара~~
    + ~~Попап сообщений~~
15. ~~news~~
16. ~~news-item~~
17. ~~partneram~~
18. ~~promo_item~~
19. ~~promo_new~~
20. ~~search~~
21. ~~shops-item~~
22. ~~shops-map~~
23. ~~shops-new~~
24. ~~shops-nosklad~~
25. ~~uroki_item~~
26. ~~uroki_list~~